Hij keek erg verdrietig, dus ik zei dat hij moet duidelijk een aantal van hen, in ieder geval.
Hij vrolijk gedoogd, en ik gaf hem tegelijkertijd voor reductie.
Hij walgde ik mij veel tijd met hem, want wanneer een afschuwelijk blow-vliegen, opgeblazen met enige gekrijs eten, verband in de kamer, hij had hem, bezit het exultantly gedurende enkele ogenblikken tussen zijn vingers en duim en voordat ik wist wat hij gaat doen, zet hem in zijn mond en aten.
Ik schold, maar hij voerde rustig was zeer goed en zeer gezond; dat was het leven sterk leven en leven gaven aan hem.
Dit gaf mij het idee, of de kiem vormt van één.
Ik moet kijken hoe hij krijgt ontdoen van zijn spinnen.
Hij heeft blijkbaar een diep probleem in zijn geest, want hij houdt een briefje-boek waarin hij is altijd het noteren van iets.
Hele bladzijden zijn gevuld met allerlei figuren, meestal enkele nummers opgeteld in batches, en vervolgens de totalen toegevoegd in batches weer alsof hij "bundeling" in zekere mate, zoals de Rekenkamer.
* * * * * _8 juli._--Er is een methode in zijn waanzin en de rudimentaire idee in mijn achterhoofd groeit.
Het zal een hele idee binnenkort, en dan, oh, onbewuste cerebration!
